基於一國一制原制 香港電台不再專播BBC

港台不再轉播BBC世界新聞頻道及「BBC時事一週」

香港電台發言人表示，根據國家廣播電視總局不允許BBC世界新聞台繼續在中國境內落地，對其新一年度落地申請不予受理，香港電台今晚11時開始，不再轉播BBC世界新聞頻道及「BBC時事一週」。

一國兩制喎

香港電台

回歸咗超過20年，依家先來ban

咁係咪代表可以解散廣管局

唔落地都可以播架

幾時block bbc domain

咁點解貨物又寫made in UK
made in china啦屌你
公務員跟大陸payscale

梁家榮忽然跪低

英國變咗中國一部份？

咁中國ban連登香港都冇得上?

hk 打錯

佢盡哂力啦
港台同香港一樣死撚左

藍絲：一國大過兩制

我：🤯

半夜，當城市已不再熱鬧，睡在床上，但並非想進睡；扭着那短波收音機，追蹤着那些「被禁」之聲，聽聽它們的立場。二十多年來，我不時也在夜間這樣做。

懷疑過，年輕一代可能從未收聽過短波或中波的廣播，對他們來說，或許連正常的FM、AM的電台也沒有聽。網絡就是他們的一切。以往聽短波，BBC及美國之音就是最大的「敵對」陣營，這英美為首的短波戰，在冷戰時最厲害，在歐洲，用東歐各國語言、俄語不斷灌輸西方的價值觀，在亞洲，用北京語、廣東話、越南話、緬甸語等宣傳同一理念。

一開始擺到明就是反共的，所以中共恨之入骨。若果有「追蹤」過美國之音的波頻，就知道當中的搞笑事。美國之音每晚發放廣播時，中國政府便會派人干擾它，一知道波頻位置，就會在同一波段播打鑼打鼓的《迎春曲》，試圖蓋過他們一方的廣播；於是美國之音一路「走」，《迎春曲》一路「追」！我認為這是世間上最笨的干擾行動，因為往往人們扭到《迎春曲》，就知道美國之音在附近，反而幫助了大家！

後來，中共又出了另一招，在美國之音附近播放中國之音打對台；不過又是很笨，因為收得短波的人，本身就不想聽官方台啦！現在世界變了，美國剛宣布美國之音將結束對華廣播，令很多人也意想不到。加上停播日期竟然是今年的10月1日，中國國慶日；是有心還是無意？是美國送給中國政府的一份大禮嗎？

雲海

中國不可以自由訪問國際互聯網
香港幾時跟？
加速到了癲狂地步

國際笑話

班工會唔撚出聲?

幾個鐘前嘅事你想點出聲

一國一制

RTXG

係囉

好撚核突呀
正常程序都冇曬
扮都唔扮

攬炒派話攬炒尚未成功中共仍需努力

佢好撚硬淨嫁喇 佢咁既位黎講算唔話得

广电总局万岁！

會唔會第日所有台都冇得報道國際新聞㗎

開年打響炮

國安法

跪你老母臭閪啦，傻9。 你去頂佢個位啦

禁bbc屬於外交

聽黨話，跟黨走

香港又贏

CCTVB 非法轉播 ?

唔想人知國際事便禁播
養豬般既管治方式

準備定短波收音機

想跟就一國唔跟就兩制

無咗成年幾

榮哥一走左就黎料

香港終於變境內

台灣呢？

幾時禁網？

唔講都唔知香港電台仲有播BBC
以為一早轉晒CGTN

唔想做曾蔭權2.0

一國兩制